聽完冧到仆街嘅說話

我先
唔洗驚喎 我要你啊嘛

大家分享下

屌爆你

屌撚爆你

幫我含晒佢 一滴都唔好漏 我覺得你呢個樣好靚

仆街

今晚屋企無人

我買左件好性感既泳衣

插入你屎忽窿，痴實我包皮

我地分手啦

3萬蚊？你點會值咁少

成口一滴滴

bb 我今個月準時黎m呀

快啲娶我啦

你唔做雞我邊有錢養妳呀?

我不能忘記你

想屌到你大肚

冧乜鬼，煩到嘔

「唔洗驚 有我係度」

我中左六合彩頭獎啊

我唔會唔要你

你有我